Плагин "Генератор тегов"

Версия: 0.2
Лицензия GNU GPL

Совместимо со всеми версиями движка где есть система тегов. Но только с версии 2.3.3 будет отключен стандартный генератор тегов, вшитый в движек.

Внимание! Генератор тегов, это не система тегов. Поиск по тегам остается и добавление тегов возможно и без плагина.
Генератор просто помогает в создании тегов для материала, непосредственно в момент его создания.
Старый генератор мог настраиватся только из админки(и то скудно) и генерировал теги сам, в момент загрузки метериала на сервер.

***

Установка:
Распаковать архив на сайт в папку plugins/. Включить в админке.

Установить метки в нужном месте шаблона, обычно это editform.html и addform.html модулей news,loads,stat.

* {{ script_gentags }} - метка, подключающая скрипт с генератором тегов(должна быть подключена после jquery и до остальных меток и поля с текстом.)
* {{ input_gentags }} - выводит идентификатор для поля, в который нужно вывести генерированные теги.
* {{ button_gentags }} - выводит кнопку запуска генератора.
* {{ forms_gentags }} - выводит дополнительные поля для настройки генератора(такие как: количество букв в слове, количесто повторений слова, слова-исключения).

***

Спасибо Рони c форума javascript.ru за помощь в составлении js скрипта и участникам Atom CMS в реализации.

Автор плагина MrBoriska.